\documentclass[12pt]{beamer}
\usetheme{Berlin}
\usecolortheme{wolverine}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[polish]{babel}
\usepackage{CJKutf8}
\usepackage{graphicx}

\author{GiLA + IV LO}
%\setbeamercovered{transparent} 
%\setbeamertemplate{navigation symbols}{} 
%\logo{} 
\institute{} 
\date{} 
%\subject{} 
\begin{document}
\begin{CJK}{UTF8}{min}
\title{Mitsubachi 蜜蜂}
\titlepage

\begin{frame}{O zespole}
\begin{itemize}
\item Paweł Czarkowski - Programista
\item Paweł Kochański - Strona Internetowa, Prezentacja, Dokumentacja
\item Piotr Woźniak - Strona Internetowa
\item Dorota Szulc - Programista
\item Adam Jeliński - Programista
\item Samuel Żołądz - Programista, Strona Internetowa
\item Krzysztof Czarkowski - Opiekun Zespołu
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Technologie}
\begin{itemize}
\item JAVA
\item Eclipse
\item IntelliJ IDEA
\item Git
\item HTML CSS
\item \LaTeX
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{O projekcie}


Projekt ma na celu generowanie G-code'u, dzięki któremu można frezować obrazy za pomocą maszyn CNC.
\end{frame}

\begin{frame}{Co to jest G code?}

G-code – znormalizowany język zapisu poleceń dla urządzeń CNC. Definiuje podstawowe operacje, które należy wykonać, aby obrobić detal na obrabiarce sterowanej numerycznie.
\end{frame}

\begin{frame}{Przykładowy G-code}
G21 G90 G64 G40
\par T0 M6
\par G17
\par N3 S8000
\par G1 X+10.0 Y+10.0 F100
\par G0 Z+1.0 F1000
\par G0 X0.0 Y0.0  F1000
\par G0 Z+0.0 F1000
\par M5
\par M30
\end{frame}

\begin{frame}{Przykłady}
\begin{figure}
\includegraphics[width=8cm]{2}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{Przykłady}
\begin{figure}
\includegraphics[width=8cm]{2,5}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{Przykładowe urządzenia CNC}
\begin{itemize}
\item Drukarki 3D
\item Grawerki CNC
\end{itemize}
\begin{figure}
\includegraphics[width=6cm]{b}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{Nasza grawerka CNC}
\begin{figure}
\centering
\includegraphics[width=5cm]{ghgh.png}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{Frezy}
\begin{figure}
\includegraphics[width=8cm]{1}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{Trzy metody frezowania}
\begin{itemize}
\item Kitsutsuki 啄木鳥 (dzięcioł)
\item Sagi 鷺 (czapla)
\item Kabutomushi 甲虫 (żuk)
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Kitsutsuki 啄木鳥}
\begin{itemize}
\item Najwolniejsza z trzech metod
\item Działa na zasadzie wwiercania się w materiał
\item Tą metodą można frezować nawet w twardych materiałach
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Sagi 鷺}
\begin{itemize}
\item Metoda pośrednia pod względem prędkości
\item Obsługuje frezowanie w odcieniach szarości
\item Frezuje pionowe odcinki jednakowego koloru
\item Tą metoda można frezować maksymalnie w materiałach o średniej twardości
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Kabutomushi 甲虫}
\begin{itemize}
\item Najszybsza metoda
\item Obsługuje tylko jedną głębokość frezowania
\item Optymalizuje ruch głowicy
\item Tą metodą można frezować tylko w gładkich materiałach o maksymalnie średniej twardości
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{4 metody wygładzania}
\begin{itemize}
\item Rei レイ (płaszczka)
\item Makigai 巻き貝 (ślimak)
\item Kemushi 毛虫 (gąsienica)
\item Kurage 海月 (meduza)
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Rei レイ}
\begin{itemize}
\item Wygładzanie za pomocą frezowania pionowych linii
\item Skok co pół średnicy freza
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Makigai 巻き貝}
\begin{itemize}
\item Wygładzanie za pomocą frezowania po spirali
\item Koniec w środku obszaru
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Kemushi 毛虫}
\begin{itemize}
\item Wygładzanie za pomocą frezowanie po skosie
\item Optymalne do naszego typu frezarki
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Kurage 海月}
\begin{itemize}
\item Wygładzanie za pomocą frezowania fraktala - krzywej Peano
\item Ekstremalnie wolna metoda
\end{itemize}
\end{frame}

%\begin{frame}
%\begin{figure}
%\includegraphics[width=8cm]{3}
%\end{figure}
%\end{frame}

%\begin{frame}
%\begin{figure}
%\includegraphics[width=8cm]{4}
%\end{figure}
%\end{frame}

\fontsize{60}{0}
\begin{frame}
\vspace{10pt}
\begin{center}
 \begin{tabular}{lr}
  \par 終& \\
  \par わ& \\
  \par り& \Huge Koniec \\
 \end{tabular}
\end{center}
\end{frame}

\end{CJK}
\end{document}


